見到今日咁係咪仲要俾錢地鐵賺?

自己諗下每次遊行集會地鐵賺你幾錢
最近次次六日就又封站又運狗
今日放埋狗入黎打人
我就聽日開始1蚊都唔會再俾地鐵

全民跳閘

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

跳閘

拆撚埋佢啦屌

正式開戰

俾錢地鐵真係痴撚線

會唔會有人拆哂D入閘機架

跳跳虎

本身比開兩蚊
而家一蚊都唔想比

本身都諗住跳
不過覺得壓力好大，又驚比人捉，寧願比幾蚊算鳩數
我屌你老母呀黨鐵，你而家真係大大聲叫我跳
不過推左其他Po先

真係cls
同721冇分別

你仲撚有錢咩, 咪又係跳閘

跳閘成效太細, 有無辦法杯葛到佢啲廣告商場樓盤同海外業務？ 記住地鐵主業係地產商運輸只係副業

就算唔跳閘都要杯葛！唔好再搭狗鐵！
唔好係地鐵站入面消費！一蚊都唔好洗！
杯葛所有地鐵廣告！

跳閘真係高風險低傷害, 要搞一定係搞佢廣告商場物業同海外業務先可以重創黨鐵

港鐵商場

圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

係

唔係跳閘，係成排閘拆撚左會

杯葛到佢哋變死場

勁到